【植物人誕子】變植物人14年 美國女子醫院內遭性侵誕子

美國一間療養院發生植物人女子疑被性侵並誕下孩子的駭人事件。療養院內一名女病人已經成為植物人長達14年，她上月突然作動產子，事前療養院內卻無人發現她已懷孕。
長期住在亞利桑那州鳳鳳城（Phoenix）哈辛達療養院（Hacienda HealthCare）的一名女病人，在14年前因為遇溺幾乎喪命，意外後大腦失去功能，變成植物人，需要接受24小時照顧，但期間疑受性侵後懷孕，而且懷胎多月也無人察覺。
英媒引述療養院內的消息人士指︰「沒有一名職員發現她懷孕了，直至她要分娩，據我所知當時她發出呻吟，其他人也不知道她發生了什麼事。」上月29日，該女病人突然作動，醫院內一名護士為她接生，據指嬰兒健康良好。消息人士又指，該名女病人「遇到性侵時沒有保護自己的能力」，連「說出自己懷孕的能力也沒有」。
報道指涉案療養院現已更改規例，任何男職員需要在女同事陪伴下，才可進入女病人病房。各單位已就案件展開調查，但沒有透露細節，院方回應指會配合週查。
英國《都市日報》

植物人都生到

據我所知當時她發出呻吟
植物人點呻吟

驗DNA 就知邊個，走唔甩

lm

其實可以改法例，植物人做肉便器，
咁至少搵錢養住佢地都唔會係一份浪費

全世界都人口膨脹,生咁多做乜

同個BB講佢媽媽係植物人，比人性侵先會有佢
講出黎都灰灰地

女人求職又贏了
有J又要乞食了

生緊戈時，植物人諗緊乜呢

犯左咩法?
法官點知佢唔願意?

剁你嚟喂豬仲好，可以為人類除害又可以廢物利用

一出世同孤兒無乜分別
個老母係植物人
個老豆實唔會認佢

如果好彩既話仲有佢媽媽既屋企人照顧佢

即刻諗起

植物人會痛

kill Bill

真係唔撚屌撚柒你都唔尻得

係咪臨床實驗緊生仔機器？